英國人咁想脫歐 而家歐洲咪脫俾你睇囉

歐洲來講，英國人仲可以去邊度？

唔怕
美國有疫苗又未封關
快逃往美國

起底 分化放負撚 block